以前美帝支持阿根廷軍政府殘害異己

話唔定美帝支持搞9港台
仲唔世界末日

阿根廷文人政府左傾

支持蘇聯喎

不過樓主講智利定阿根廷